我係個淨係識攬撚住隻羊既樣衰高髮線肥毒窮讀唔成書廢柴。。。。。。。。。

閱

Me2

me3

唔好咁啦。冇人完全係衰或者完全係好㗎，任何人都有比人愛嘅權利。你只係對羊多一d特別嘅情感姐，冇事嘅，好過好多其他癖好啦。

真心覺得你鐘意羊 其實幾可愛喎。。